一齊三年半，終於分手

我日日以淚洗臉
佢日日同另一個傾電話
女人變心 可以完全埋沒你三年半既付出
新鮮感可以令你忘記我
一齊三年半去過6次旅行
所有事係成為我珍貴既回憶
佢同我講仲愛我 另一方面同人搞曖昧
同我出黎個陣係仲做緊戲？

三年半我從來未比佢哄過
三年半我從未用粗口鬧佢一句

相反..

早走早著啦

我唔捨得
但佢分開第一日就同第二個出街

佢都咁狠心，你仲留戀做咩？

呢啲執到喊三聲
有得離場算係咁

快啲抽離返個情感就無事
加油

因為真係唔捨得
我尋日見佢最後一次
我喊到收唔到聲
佢同我講要見佢 頭也不回走左
我呢..自己死埋一二邊喊夠死番屋企

中出啦

最不可靠是愛情

一齊咁耐數得出既變過3次心
我知道自己頂帽未載到去腳指尾
我都去求佢搵方法哄佢
直到呢一次 我自己都忍唔住
唔想再哄 可惜既係佢同之前一樣
我唔哄 佢都唔會哄
佢既選擇係直接同另一個一齊
直接掉我係街

諗起個情境都好sad

何苦呢巴打, 世界咁大

巴打 何必為呢種女仔傷心呢 唔值呀

忘記呢d衰人啦

人地有人地快活
我地有我地喊

望住佢whatsapp在線上
但搵既再也不是我了

唔好

你條女係臭雞

傻鳩

諗下點增值自己 到你變得更好 就會有更好既埋身 到時就會多謝衣加既自己

多謝你

我既初戀 我仲諗係咪可以初戀到最後
結果

何苦呢

坦白講

人地追求更多既幸福先會走姐
你應該祝福佢

巴打加油，過幾年你睇番轉頭就知今日散左係你好彩
你依加啱啱分左手唔想再拍拖係好正常
學樓上咁講，襯呢幾年努力增值自己
男人有事業真係唔怕冇女
加油！

認真，貼佢老母個樣出黎，以免巴打中伏

巴打搵過個啦

咩事分

講得岩
做個有質素既男人
大把女揀

好彩未結婚

比我發現 佢同人曖昧

你個名
Thx

早啲斬纜 好過拖拖拉拉仲痛苦

扑左未

ching呢d女留唔過 早斷早著

我一齊六年
條仔係咁講大話
比我check到
去完旅行
我就同新仔一齊
求屌
利申 一d留戀都無

講咩大話先

我都知同佢未必可以行到最後
但同佢一齊出街好開心
佢都表現到好愛我

個大話涉及第三者？
定係美麗的謊言

做男人做到你咁無專嚴
呢啲早走早著

人生就是有很多過客， 下一個會更好

男人老狗係到叫春
我拍左六年都散啦屌
你要令佢後悔當初咁對你

當佢第一次我選擇信佢
仲細個佢肯回頭反黎我身邊 乜都得
第二次同我講最後一次
我都選擇相信

仲要次次你精神出鬼 都係我哄番你
點解
我都想你哄一次

做男人做到你咁好撚羞恥

巴打
自我增值啦 我都係散左先體會到 仲有依家自己乜都冇 憑咩講行到最尾喎

貼條八婆出黎等其他兄弟唔好出伏啦

我都知無可能 我忍到無再哄佢
而佢真係比我知道左之後完全變曬
無再搵我 不過我知道又點
心入面真係唔捨得 我都想盡快抽離
已經請左日假比自己清醒下
點知自己係屋企諗更多
我第一次經歷
之前真係會覺得係咪咁辛苦會喊成咁？傻仔
原來真係好辛苦

呢d臭雞黎 甩難要笑

努力搵錢啦

女人係咁架啦，呢頭同你講好愛你
轉個頭就可以同你講分手，屌你啦女人

屌你啦女人

幾唔捨得都好 完左就完左㗎啦
當留番尊嚴比自己
灑脫啲啦 男人

agger

女人如衣服 好人好者鐘意隻雞

雖然佢好仆街 但我唔會同佢一樣做個仆街

咁即係要我地班哄你支持你即兄弟仆街？
我地到時中伏點算？

抵

條女擺明毫無留戀 巴打經歷咁多次仲癡心妄想啲乜
快撚啲傷心完 過新生活 另一半從來都唔應該係你嘅全世界
唔好話咩仲表現得好愛你 臭雞可以對條條仔都好好

走啦，出邊大把世界

垃圾 成個女人咁
利申：曾經同你一樣咁無撚用

扑足人地老婆3年半
仲想點

On9 仔

抵啦

可能你係段關係裡面做得太卑微
令佢得寸進尺 睇死你一定會再次原諒佢
拍拖包容對方係需要既 但你太過容忍佢

其實如果我男朋友變心
我從day1就唔會原諒佢即刻分
我覺得如果個心係有你根本唔會有變心既出現
再繼續一齊都係勉強/同情

唔緊要啦 下個會更好既

u deserve more ching

我都知如果佢愛我 無野會影響到
現實可能佢已經唔愛我 我又發現唔到
自己一直付出 做左傻仔咁耐

我從來不嬲第三者 因為一隻手掌拍唔響
只好諗係姣婆遇著脂粉客

男人老狗咁婆媽 呢d唔係叫用情， 長情， 呢d叫自貶身價

殺左個契家佬先

當放過自己啦 呢啲咁嘅女人 要返都係帶帽 唔通你要人地係你面前扑野 你先心死？

無良心!佢甘好人放過你，仲唔同佢講聲多謝?!

ex之前都係話唔可以同番我一齊 因為心入面唔止有我一個 i know that feel 唔好諗喇 無撚左架喇 早走早著啦

巴打有咩方法放低 我始終係唔捨得

無用啦 我都係咁樣分開 女人要變心上黎咩藉口都講得出
而且理由係乜根本都唔重要 為左分開 佢地可以講千萬個理由 所有理由都係bullshit咋

唯有幫你祝佢地中惡菌死

講乜都係為左減低自己內疚感
當叫左個雞三年半喇你

三萬蚊

無謂再諗啦 當上左寶貴一課啦 拍拖真係唔好太容易付出所有 學識錫自己多啲

加油樓豬

呢d仆街黎 巴打走啦好嗎
唔係你問題呀

講係男友，實情係超級後備 騎牛搵馬果隻牛

講中曬

算啦巴打

巴打,加油呀....
我好明白你嘅感受

I know that feel bro

同你好似
條女襯我係外國同第條仔鬼混
仲要過黎旅行呃我錢

我都岩岩散，四年半

初戀係咁啦 我明 2-3個月啦 差唔多 夜晚訓教起身一個人會辛苦d

好彩分手-農夫

比我地睇下條仆街個樣係點

仲有好多野你唔知咋

第一次? 咁係hurt D嘅

分左就算啦 唔好諗咁多啦
損失既係佢
佢冇左一個咁愛佢既人
佢比左咁多次帽你 你都咁愛佢 都仲對佢不離不棄

我之前都同你差唔多 分左手仲等佢
最尾佢返黎搵返我 但發現左有樣野我接受唔到
決定死心 出面大把世界 反正我條件又唔係唔好

Thx 有時醒左訓唔番 望住等到差唔多時間又要起身番工

好撚慘

垃圾

喊埋呢個星期好喇你點喊佢都唔會有感覺
利申：同路人

講真巴打
你比心機做嘢 第時啲女仔唔洗你追
都會痴埋嚟
你個ex都做到咁狠
冇嘢好留戀

巴打 無謂為咗個唔會對您好嘅人傷心
拎啲時間去下旅行 周圍去行散下心 做下運動咁
佢唔值得您去留戀咖 振作！

你條女第一次有啲咁既事你就要飛鳩佢啦，原乜撚諒，當乜撚野冇事。出軌呢啲野有第一次就有第二次，你自己信佢根本就係你有問題

樓主咁既款唔好做男人

回憶呢家野兩人一齊共同享有同珍惜先有意思，係佢出軌果刻佢已經無將感情回憶呢d野放在眼內，什麼三年幾感情呀三年幾經歷啊，由頭到尾得你一個傻仔咁珍而重之同不捨，放低啦

我都遇過，到之後您放低咗
再諗返轉頭，您就知道自己幾咁可笑
同埋幾咁唔值得。

妖，唔好咁廢啦
諗深d點解咁既人同一段咁無將來既關係都放唔低同咁唔傷心？真係咁鐘意佢？定只係唔甘心自己對佢既真心未得到回應妄想仲有機會好返？

好多被人飛既人好傷心，會以為傷心源於自己仲好鐘意佢然後沉溺係呢種悲劇主角mode入面，狂話無左佢唔得blahblahblah放唔低，但諗深d，其實可能傷心只係心痛緊果個好可憐既自己，可能同果個人一d關係都無。放低未必有想像中咁難，喊完就向前望啦

多謝你地 連登有愛

屌，睇完#1 仲以為我黎，
我都三年五個月，
基本上一撚樣，
條女遲啲仲要飛外國搵隻狗公，
千里送西，
屌，做到雞咁cheap。
話仲鍾意我，不過見唔到未來。
隻狗公俾到承諾佢，
屌拿星，追人時梗係咁講。
中出即飛唔撚好後悔。

我竟然仲想原諒

同你一模一樣
只不過唔係外國

共勉

多過一次就要走
我咁樣同自己講

未發生前 我都係咁同自己講
但都真係發生 始終會唔捨得

巴打 我都係過來人 同你遭遇一樣
同ex一齊左兩年
分咗手四個月 依四個月 起初好唔習慣
不過慢慢自己學識諗 會放低
其實自己一個時間會多咗好多
可以有更多時間搵朋友 更多時間做自己鐘意做嘅野
依段日子唔洗頹廢 你應該要好好增值自己
去見識更加多嘅野 做更加多嘅事 俾個目標自己
記住嗰時係佢無眼光
到咗而家 我發覺自己工作終於有小小成就
條路開始容易行
我無後悔 因為我知道後悔嗰個一定唔係我
會唔會回心轉意？一定唔會
因為分開唔一定壞事
人生一定會經過唔同嘅考驗先會成長
所以一定要好好把握今次機會
成為自己嘅源動力 加油啦

係咁架喇 佢根本冇愛過你
係要時間沖淡架喇

加油
就一個月

I know that feel

所以對自己好d
女人全撚部都係狗黎，你愈對佢好，佢愈唔識珍惜

根本有一次好就食住上

算啦，有佢走，冇得留低

條街大撚把女啦

有無人教我方法解脫

等緊心死 好痛苦

咩事？

男同女根本就一樣
變心有第一次就會有第二第三次
你快樂過生活

至少我係呢段感情中
從一而終

點解可以咁廢
你真係男人？

同樣俾人帽
分手前兩星期去完旅行
返到黎可以話分就分
一句我唔在乎我佢就抹殺晒以前做過既野

一齊左幾耐？

有好多男人咪又係仆街

新鮮感真係大過幾年感情
話變就變

仲有咩其實我未放底之前個個

玩弄感情既人全部仆街死
中食肉菌

一齊兩年半
做左廢青一年重新出發